# Palet World Tour #
Projet MMM M2 GLA Université de Rennes 1

Jeu de palets Android en réalité augmentée qui utilise le moteur Vuforia de Qualcomm.

Auteurs :

* Baptiste MARTIN
* Arnaud TOUBOULIC
* David LOUBARESSE
* Fernando DIAZ